摩連奴拒絕恒大1億歐元肥約！

據英國媒體《天空體育》報導，摩連奴（J.Mourinho）此前拒絕了來自中超球隊廣州恒大的邀約，恒大為摩帥提供了一份1億歐元（約8800萬鎊）的合約，但是摩連奴還是選擇拒絕。

報導稱，恒大為了簽下摩連奴可謂誠意十足，他們願意為摩帥提供一份年薪2800萬鎊的合約，外加獎金，摩帥本人可以選擇合約的長度，這被認為是當今球壇給主教練提供的最高的報價。據悉，在今年4月份的時候，摩連奴和恒大老闆許家印在倫敦見了面，並討論過摩帥執教恒大的可能性。

《天空體育》稱，摩帥最終還是拒絕了恒大的邀約，但是他與許家印的會面還是很友好的。恒大的興趣也讓摩連奴感到很高興。摩帥選擇拒絕恒大的原因不是待遇問題，而是如今摩帥本人還是希望留在歐洲頂級聯賽繼續執教生涯，他仍然渴望贏得第三座歐聯以及第九座頂級聯賽的冠軍。

報導還稱，摩帥也拒絕了接班納比（M.Lippi）執教中國國家隊的報價。

人地既野心係冠軍 唔係錢

頂級賽事

好事丫,一落坑就永不翻身

daddy返來轟做助教啦

韋素